<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
<channel>
<title>Anidub Смотреть Аниме Онлайн Anime online бесплатно</title>
<link>http://online.anidub.com/</link>
<language>ru</language>
<description>Anidub Смотреть Аниме Онлайн Anime online бесплатно</description>
<generator>DataLife Engine</generator><item>
<title>Вкуснятина по-итальянски / Piace: Watashi no Italian [04 из 12]</title>
<guid isPermaLink="true">http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/10059-vkusnyatina-po-italyanski-piace-watashi-no-italian-01-iz-12.html</guid>
<link>http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/10059-vkusnyatina-po-italyanski-piace-watashi-no-italian-01-iz-12.html</link>
<description><![CDATA[Моринэ Насаке - учащаяся средней школы, устраивается на работу в итальянский ресторан Trattoria Festa, наполненный различными причудливыми персонажами, где благодаря уникальной кухне она начинает созревать как личность.]]></description>
<category><![CDATA[Аниме Ongoing Онлайн]]></category>
<dc:creator>Planokyr128</dc:creator>
<pubDate>Wed, 08 Feb 2017 14:53:26 +0300</pubDate>
</item><item>
<title>Март приходит подобно льву / 3-gatsu no Lion [14 из 22]</title>
<guid isPermaLink="true">http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/9945-mart-prihodit-podobno-lvu-3-gatsu-no-lion-01-iz-22.html</guid>
<link>http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/9945-mart-prihodit-podobno-lvu-3-gatsu-no-lion-01-iz-22.html</link>
<description><![CDATA[Кирияма Рэй - 17-летний профессиональный и успешный игрок в сёги. Но в реальной жизни у него почти ничего нет. Тихий и незаметный он живет сам по себе, без семьи и друзей. Но однажды он познакомился с девушкой по имени Акари, которая в одиночку воспитывает двух младших сестер, Хинату и Момо. Что же будет делать наш хикковатый герой в окружении трех прекрасных тян и многочисленных кавайных котиков?]]></description>
<category><![CDATA[Аниме Ongoing Онлайн]]></category>
<dc:creator>Planokyr128</dc:creator>
<pubDate>Wed, 08 Feb 2017 14:51:43 +0300</pubDate>
</item>
<item>
    <title>Воспроизведение жизни и смерти / Shengsi Huifang [11 из 20]</title>
    <guid isPermaLink="true">http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/9963-vosproizvedenie-zhizni-i-smerti-shengsi-huifang-01-iz-20.html</guid>
    <link>http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/9963-vosproizvedenie-zhizni-i-smerti-shengsi-huifang-01-iz-20.html</link>
    <description><![CDATA[Вэй ничего не помнит до поступления в колледж, его образ жизни весьма фриволен, за это его и выгоняют из общежития. В поисках заработка, он попадает на остров в качестве экскурсионного гида. Но вокруг него начинают умирать люди...Как все это связано с ним? Кем он был в прошлом? И почему именно он?]]></description>
    <category><![CDATA[Аниме Ongoing Онлайн]]></category>
    <dc:creator>bucherino</dc:creator>
    <pubDate>Wed, 08 Feb 2017 13:53:07 +0300</pubDate>
</item><item>
<title>Герои не ссут! / Heroes don&#039;t Bi-Bi [10 из 13]</title>
<guid isPermaLink="true">http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/9887-geroi-ne-ssut-heroes-dont-bi-bi-02-iz-13.html</guid>
<link>http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/9887-geroi-ne-ssut-heroes-dont-bi-bi-02-iz-13.html</link>
<description><![CDATA[В бою неравном, на поле брани, повергли обманом великого героя - Капитана Рубэна  Уильяма Магелана, известного как Уилл Тёрнер Колумб Воробей Каталина Де Ла Вон Джеки Чан Хэ!!! И были разбросаны осколки его души по белу свету! И был нарушен привычный порядок в мире! Но пришел тот, чье имя звучит грозно, а намерения его чисты! Тот, кого называют мастером душ, способным вернуть к жизни Капитана Рубэна  Уильяма Магелана, известного как Уилл Тёрнер Колумб Воробей Каталина Де Ла Вон Джеки Чан Хэ!! Ну пока, каждый раз, когда герой говорит фразу "Святые папаши!", душа капитана приходит на помощь мастеру душ лишь на время. В поисках осколков души капитана, к герою присоединяется  аппетитная красотка с жуть каким зверским аппетитом Сяо Бинг-Бинг...]]></description>
<category><![CDATA[Аниме Ongoing Онлайн]]></category>
<dc:creator>bucherino</dc:creator>
<pubDate>Wed, 08 Feb 2017 13:51:03 +0300</pubDate>
</item><item>
<title>Школяры-Цензоры / Wangpai Yushi [30 из 39 + SP]</title>
<guid isPermaLink="true">http://online.anidub.com/anime_tv/unclosed/9664-shkolyary-cenzory-wangpai-yushi-01-iz-39sp.html</guid>
<link>http://online.anidub.com/anime_tv/unclosed/9664-shkolyary-cenzory-wangpai-yushi-01-iz-39sp.html</link>
<description><![CDATA[Сумеречный скиталец И Ен собирается стать лучшим среди цензоров - специальных чувих и чуваков, которые защищают людей от озлобленных духов, демонов и всякой другой нечисти. Но на его пути встает не менее опытная и сильная цензор - скитающийся дух  Хонсяо Инг. Их методы работы сильно отличаются, да и не очень то они друг друга переваривают. Однако им предстоит поработать вместе.]]></description>
<category><![CDATA[Незаконченные сериалы]]></category>
<dc:creator>bucherino</dc:creator>
<pubDate>Wed, 08 Feb 2017 13:49:09 +0300</pubDate>
</item><item>
<title>В бой, Икзер-1! / Tatakae!! Iczer-1 [03 из 03]</title>
<guid isPermaLink="true">http://online.anidub.com/anime_ova/10091-v-boy-ikzer-1-tatakae-iczer-1-03-iz-03.html</guid>
<link>http://online.anidub.com/anime_ova/10091-v-boy-ikzer-1-tatakae-iczer-1-03-iz-03.html</link>
<description><![CDATA[Велика вселенная, и есть в ней цивилизация зовущаяся Ктулху. Страшный ужас наводит данный народ на жителей галактики. И вот в одно прекрасное утро они прилетают и на Землю. Но есть и та кто им противопоставит, бывший боец этого народа по имени Икзер один. Но бойцы данного народа не могут сражаться в одиночку им требуется партнёр из рода людей. И наша героиня уже присмотрела себе напарницу - обычную школьницу коих много на нашей земле. Что ждёт наших героинь? Смогут ли они остановить вторжение на планету Земля? Как поступит Икзер один? Поддержит ли её Нагиса? Всё это и многое другое вы узнаете в этом сериале!]]></description>
<category><![CDATA[Аниме OVA Онлайн]]></category>
<dc:creator>Planokyr128</dc:creator>
<pubDate>Wed, 08 Feb 2017 01:14:27 +0300</pubDate>
</item><item>
<title>Вольтрон: Легендарный защитник ТВ-2 / Voltron: Legendary Defender TV-2 [06 из 13]</title>
<guid isPermaLink="true">http://online.anidub.com/anime_tv/10085-voltron-legendarnyy-zaschitnik-tv-2-voltron-legendary-defender-tv-2-01-iz-13.html</guid>
<link>http://online.anidub.com/anime_tv/10085-voltron-legendarnyy-zaschitnik-tv-2-voltron-legendary-defender-tv-2-01-iz-13.html</link>
<description><![CDATA[Пять земных подростков - Кит, Лэнс, Ханк, Пидж и Широ - волею судьбы стали пилотами величайшего оружия во вселенной, Вольтрона. Теперь они последняя надежда галактики в битве против империи Галра и её правителя Заркона.]]></description>
<category><![CDATA[Аниме TV Онлайн]]></category>
<dc:creator>Planokyr128</dc:creator>
<pubDate>Wed, 08 Feb 2017 01:08:39 +0300</pubDate>
</item><item>
<title>Город предсказательниц / Urara Meirochou [05 из 12]</title>
<guid isPermaLink="true">http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/10042-gorod-predskazatelnic-urara-meirochou-01-iz-12.html</guid>
<link>http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/10042-gorod-predskazatelnic-urara-meirochou-01-iz-12.html</link>
<description><![CDATA[Город Мэйро (что переводится как Лабиринт) знаменит своими предсказательницами. Девушки со всей страны стремятся сюда, в магазин Урара, чтобы пройти обучение и профессионально предсказывать будущее. Выросшая в горах девушка Хия прибывает в город. Но у неё на то есть иная цель, помимо ученичества. Здесь Хия встречает своих первых друзей: серьёзную Кон, поклонницу западной культуры Коме и застенчивую Ноно. Веселые дни будущих гадалок начинаются!]]></description>
<category><![CDATA[Аниме Ongoing Онлайн]]></category>
<dc:creator>bucherino</dc:creator>
<pubDate>Tue, 07 Feb 2017 22:51:52 +0300</pubDate>
</item><item>
<title>Желания отвергнутых / Kuzu no Honkai [04 из 11]</title>
<guid isPermaLink="true">http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/10071-zhelaniya-otvergnutyh-kuzu-no-honkai-01-iz-11.html</guid>
<link>http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/10071-zhelaniya-otvergnutyh-kuzu-no-honkai-01-iz-11.html</link>
<description><![CDATA[Авая Муги и Ясураока Ханаби со стороны кажутся идеальной парой. Они довольно популярны и очень хорошо подходят друг другу. Однако, у этих двоих есть большая тайна. И Муги и Ханаби страдают от неразделенной любви, и чтобы хоть как-то облегчить свое одиночество – встречаются друг с другом.]]></description>
<category><![CDATA[Аниме Ongoing Онлайн]]></category>
<dc:creator>bucherino</dc:creator>
<pubDate>Tue, 07 Feb 2017 22:39:52 +0300</pubDate>
</item><item>
<title>Синий экзорцист ТВ-2 / Ao no Exorcist: Kyoto Fujouou-hen [05 из 12]</title>
<guid isPermaLink="true">http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/10036-siniy-ekzorcist-ao-no-exorcist-2-sezon.html</guid>
<link>http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/10036-siniy-ekzorcist-ao-no-exorcist-2-sezon.html</link>
<description><![CDATA[Глаз Нечистого Короля украден из секретной комнаты в Академии. Рин и его друзья отправляются в Киото, где находится второй глаз.<br />Долг семьи Рюджи - защита второго артефакта. Ведь если собрать вместе оба глаза, демоническая сущность вернет к жизни тысячи мертвых]]></description>
<category><![CDATA[Аниме Ongoing Онлайн]]></category>
<dc:creator>bonifatso</dc:creator>
<pubDate>Tue, 07 Feb 2017 18:48:21 +0300</pubDate>
</item><item>
<title>Наруто: Ураганные хроники / Naruto: Shippuuden [492 из 500]</title>
<guid isPermaLink="true">http://online.anidub.com/anime_tv/shonen/8456-naruto-uragannye-hroniki-naruto-shippuuden.html</guid>
<link>http://online.anidub.com/anime_tv/shonen/8456-naruto-uragannye-hroniki-naruto-shippuuden.html</link>
<description><![CDATA[В мире Наруто незаметно пролетели два года. Бывшие новички пополнили ряды опытных синоби в ранге тюнин и дзёнин. Главные герои не сидели на месте – каждый стал учеником одного из легендарных Саннин – трех великих ниндзя Конохи. Парень в оранжевом продолжил обучение у мудрого, но эксцентричного Дзирайи, постепенно восходя на новую ступень боевого мастерства. Сакура выдвинулась в помощницы и доверенные лица целительницы Цунадэ – нового вождя Деревни Листвы. Ну а Саскэ, чья гордыня привела к изгнанию из Конохи, вступил во временный союз со зловещим Оротимару, причем каждый считает, что лишь использует другого до поры до времени.<br /><br />Краткая передышка закончилась, и события в очередной раз понеслись с ураганной быстротой. В Конохе вновь прорастают семена старых раздоров, посеянные первыми Хокагэ. Таинственный лидер Акацуки привел в действие план обретения мирового господства. Неспокойно в Деревне Песка и соседних странах, везде всплывают старые тайны, и ясно, что когда-то придется платить по счетам. Долгожданное продолжение манги вдохнуло новую жизнь в сериал и новую надежду в сердца бесчисленных фанатов!<br /><br /><div style="text-align:right;"><b>© Hollow, World Art</b></div>]]></description>
<category><![CDATA[Многосерийный сёнэн]]></category>
<dc:creator>kOsjaK</dc:creator>
<pubDate>Tue, 07 Feb 2017 12:35:53 +0300</pubDate>
</item><item>
<title>Сага о Маленькой Девочке: Таня - Воплощение Зла / Youjo Senki [05 из 12]</title>
<guid isPermaLink="true">http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/10075-saga-o-malenkoy-devochke-tanya-voploschenie-zla-youjo-senki-02-iz-12.html</guid>
<link>http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/10075-saga-o-malenkoy-devochke-tanya-voploschenie-zla-youjo-senki-02-iz-12.html</link>
<description><![CDATA[Маленькая девочка, со светлыми волосами, голубыми глазами и белоснежной кожей, летает над полем боя и безжалостно уничтожает своих противников. Её имя - Таня Дегуршаф. Таня была одним из топ-менеджеров одной корпорации в Японии, но, по воле разгневанного бога, переродилась как маленькая девочка. Таня ставит эффективность и карьерный рост превыше всего, и в будущем она станет сильнейшим магом Имперской Армии.]]></description>
<category><![CDATA[Аниме Ongoing Онлайн]]></category>
<dc:creator>bucherino</dc:creator>
<pubDate>Tue, 07 Feb 2017 12:34:15 +0300</pubDate>
</item><item>
<title>Робин - охотница на ведьм / Witch Hunter Robin [03 из 26]</title>
<guid isPermaLink="true">http://online.anidub.com/anime_tv/672-witch-hunter-robin-robin-ohotnica-na-vedm-tv-01-26-of-26-2002-dvd-rip.html</guid>
<link>http://online.anidub.com/anime_tv/672-witch-hunter-robin-robin-ohotnica-na-vedm-tv-01-26-of-26-2002-dvd-rip.html</link>
<description><![CDATA[Смесь традиционного нуара, строгого стиля и темных красок сделала сериал "Робин - охотница на ведьм" работой в высшей степени эстетичной. И эстетизм, и стиль мурасэвского аниме таятся в темноте и тишине, прячутся в безлюдных ресторанах и улицах, говорящих об одиночестве. Тем не менее, эти атрибуты сложно разглядеть за вуалью почти не прекращающегося экшна, сменяющихся картинок, которые пытаются воскресить забытый и давно не использовавшийся жанр - нуар.<br />Адвокатские конторы, хождения лощеных типов с сигарами по гетто, встречи за игровыми автоматами, вечные расследования и поиски истины под спокойно-тревожную музыку - все это в "Робин" есть, и все это тут двояко. С одной стороны, история про Робин - это тонкая художественная работа с грандиозным стилем. С другой стороны, это редкое аниме, в котором скрещено несовместимое: реальность и фантастика, нуар и мистика.<br />В 2001 году режиссер Масимо Койти, автор сериала "Нуар", пытался скрестить мистику и нуар, получилось у него это довольно-таки однобоко, но там не было ведьм, инквизиторов и прочей публики. В "Охотнице на ведьм" есть не только ведьмы и магия, но и целая организация, в чем-то схожая с организацией "Хеллсинг". Именно из-за наличия детективных элементов, элементов мистики и ужасов, определить точную жанристику сериала практически невозможно.]]></description>
<category><![CDATA[Аниме TV Онлайн]]></category>
<dc:creator>kOsjaK</dc:creator>
<pubDate>Tue, 07 Feb 2017 12:32:31 +0300</pubDate>
</item><item>
<title>Гасараки / Gasaraki [14 из 25]</title>
<guid isPermaLink="true">http://online.anidub.com/anime_tv/9927-gasaraki-gasaraki-01-iz-25.html</guid>
<link>http://online.anidub.com/anime_tv/9927-gasaraki-gasaraki-01-iz-25.html</link>
<description><![CDATA[Клан Гова стремится установить контакт с силой известной под именем Гасараки. Все эти действия разворачиваются на фоне военных действий, в которых шагающие военные машины являются основным видом вооружения. Синтез современных военных технологий и традиционных ценностей Японской культуры создают великолепную основу для разворачивающегося по ходу действия конфликта.<br /><br />Это аниме состоит из графиков, отчётов, докладов, военной тактики, мировой политики, техники и политической философии. Всё остальное в мизерных пропорциях добавлено в сюжет в виде приправы к и без того острому блюду. Здесь речь не идёт о личностях, их характеры скрыты от зрителя и не раскрываются в течнии повествования. История человека заменена на историю человечества. Особняком стоит проблема 2х пилотов, оказавшихся по разные стороны баррикад, ставших жертвами научных экспериментов: их поиск своего я в прошлом и своего места в мире в настоящем. Но они лишь боги войны, на которых молятся смертные, но сущность в них человеческая. Так значит человек есть война и разрушение?... Нет. Человек есть разум направляющий свои стремления по волнам своих убеждений в берегах окружающего мира. Все герои правы по своему. Но для всех один закон - выживает сильнейший.]]></description>
<category><![CDATA[Аниме TV Онлайн]]></category>
<dc:creator>Planokyr128</dc:creator>
<pubDate>Tue, 07 Feb 2017 12:07:20 +0300</pubDate>
</item><item>
<title>История Любви / Seiren [05 из 12]</title>
<guid isPermaLink="true">http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/10041-istoriya-lyubvi-seiren-01-iz-12.html</guid>
<link>http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/10041-istoriya-lyubvi-seiren-01-iz-12.html</link>
<description><![CDATA[Как и адаптация Amagami, сериал состоит из отдельных сюжетных арок, посвященных трём девушкам: "современной принцессе" Хикари Цунэки, старшекласснице-отаку Тору Миямаэ и подруге дества главного героя Кёко Тоно.<br />Летом второго года старшей школы главного героя, Соити Камиту, вызывает классный руководитель для стандартной для ребят его возраста беседы о будущей карьере. Тогда-то и начинаются истории взаимоотношений Соити с разными девушками.]]></description>
<category><![CDATA[Аниме Ongoing Онлайн]]></category>
<dc:creator>bucherino</dc:creator>
<pubDate>Tue, 07 Feb 2017 12:04:34 +0300</pubDate>
</item><item>
<title>Перепутье игры и драконов / Puzzle &amp; Dragons X [15 из 39+]</title>
<guid isPermaLink="true">http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/9814-perepute-igry-i-drakonov-puzzle-dragons-x-01-iz-12.html</guid>
<link>http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/9814-perepute-igry-i-drakonov-puzzle-dragons-x-01-iz-12.html</link>
<description><![CDATA[Когда-то о драконах слагали легенды и были они в мире лишь красивой историей о великих созданиях, но мир изменился и драконы ведомые природными элементами то тут, то там начали пробуждаться по всей планете.<br />Туз с детства был не таким как все, всю жизнь ему виделись загадочные объекты, парящие в воздухе и помогающие ему совершать правильный выбор. К сожалению кроме как для поиска хорошей еды, он применение своей силе, так и не нашёл, но появление в его родном городе загадочного Заклинателя драконов Пикея, обладающего схожей силой изменило его жизнь навсегда. Яростные сражения с драконами, мистический фамильяр  появившийся из яйца и таинственная встреча с девушкой-драконом ,  открыли перед Тузом истинный облик, казалось бы привычного мира, а уж как он распорядится новой судьбой, жизнь покажет!]]></description>
<category><![CDATA[Аниме Ongoing Онлайн]]></category>
<dc:creator>bucherino</dc:creator>
<pubDate>Tue, 07 Feb 2017 12:02:30 +0300</pubDate>
</item><item>
<title>Гинтама ТВ-5 / Gintama TV-5 [03 из 13]</title>
<guid isPermaLink="true">http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/10046-gintama-tv-5-gintama-tv-5-01-iz-13.html</guid>
<link>http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/10046-gintama-tv-5-gintama-tv-5-01-iz-13.html</link>
<description><![CDATA[Продолжение старой доброй чернухи.]]></description>
<category><![CDATA[Аниме Ongoing Онлайн]]></category>
<dc:creator>Planokyr128</dc:creator>
<pubDate>Mon, 06 Feb 2017 23:00:45 +0300</pubDate>
</item><item>
<title>Дракон-горничная госпожи Кобаяши / Kobayashi-san Chi no Maid Dragon [04 из 12]</title>
<guid isPermaLink="true">http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/10072-drakon-gornichnaya-gospozhi-kobayashi-kobayashi-san-chi-no-maid-dragon-01-iz-12.html</guid>
<link>http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/10072-drakon-gornichnaya-gospozhi-kobayashi-kobayashi-san-chi-no-maid-dragon-01-iz-12.html</link>
<description><![CDATA[Жила себе и жила Кобаяши. Одна, в своей квартире, пока на пороге её дома не появилась Тору, у которой долг перед Кобаяши за свое спасение. И Тору всячески желает вернуть его различными способами каждый день.]]></description>
<category><![CDATA[Аниме Ongoing Онлайн]]></category>
<dc:creator>bucherino</dc:creator>
<pubDate>Mon, 06 Feb 2017 20:46:48 +0300</pubDate>
</item><item>
<title>Знаменитый детектив Конан: Детектив в открытом море! / Meitantei Conan: Zekkai no Private Eye</title>
<guid isPermaLink="true">http://online.anidub.com/anime_movie/10090-znamenityy-detektiv-konan-detektiv-v-otkrytom-more-meitantei-conan-zekkai-no-private-eye.html</guid>
<link>http://online.anidub.com/anime_movie/10090-znamenityy-detektiv-konan-detektiv-v-otkrytom-more-meitantei-conan-zekkai-no-private-eye.html</link>
<description><![CDATA[В одно солнечное и прекрасное утро японские ВМС вводят новый боевой крейсер в эксплуатацию и по этому поводу устраивают для всех желающих экскурсию. И как водится наш главный герой не мог пропустить такое мероприятие, плюс к нему присоединяются и все его друзья: молодые детективы - Аюми, Гента, Мицухико - незадачливый детектив Мори Когоро и его прекрасная дочь Ран, которая к слову любовь всей жизни главного героя. И тут как говорится ни что не предвещало беды, с начало учения перетекают в настоящее бое столкновение, а после выясняется, что было совершено убийство и убийца находится на борту корабля. Ну как Конан может пройти мимо такого события? Верно, ни как! Вот таким образом и начинаются приключения нашего героя в этом фильма, а вот что ждёт его дальше - сможет ли он найти преступника? Какая страшная тайна раскроется в ходе этого расследования? Все это и многое другое вы узнаете в этом замечательном фильме! <br /><div style="text-align:right;"><b>(с) Виктор Нуштаев</b></div>]]></description>
<category><![CDATA[Аниме Фильмы Онлайн]]></category>
<dc:creator>bucherino</dc:creator>
<pubDate>Mon, 06 Feb 2017 18:46:14 +0300</pubDate>
</item><item>
<title>Ловкач: «Юноши детективы» Эдогавы Рампо / Trickster: &quot;Shounen Tanteidan&quot; yori [16 из 24]</title>
<guid isPermaLink="true">http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/9913-lovkach-yunoshi-detektivy-edogavy-rampo-trickster-shounen-tanteidan-yori-01-iz-24.html</guid>
<link>http://online.anidub.com/anime_tv/anime_ongoing/9913-lovkach-yunoshi-detektivy-edogavy-rampo-trickster-shounen-tanteidan-yori-01-iz-24.html</link>
<description><![CDATA[Одна из главных героинь аниме хика-хакер-лоли в розовой пижаме! На этом пожалуй и закончим с описанием, всё что нужно, вы уже 